其實香港根本係中國首都

所有所有中國既外匯都係由香港分發

應該咁講，其實香港應統治中國。

以香港既財力唔做野靠投資都可以餵飽香港人
中國無外匯唔洗指意同外國交易 至少交易係會以極不公平既條件